突然俾失落既情緒入侵 成個人 唔知為咩唔開心

可能係唔知自己想要既係咩
可能係唔知愛既人係唔係真係我愛既人
可能係發現大家距離其實好遠
可能係曾經有個人日日會陪我lunch
依家只能自己一個
可能係近來搵得太多朋友
玩完就發現內心其實都係好寂莫
可能係工作上諸事不順
太多唔想做既野 但你又知道一定要做

呢一刻我望住個海 見到附近既上班族同樣愁眉深鎖發呆
覺得大家都差不多

人生到底是什麼
我究竟想做啲咩
或者係要做啲咩 先會過得有意義
個心好似空左咁

Sound like symptoms of depression

明明有個好好既男友，但唔識珍惜
明明佢已經將就我好多，但我唔識去尊重佢
明明應承過佢唔會再亂發脾氣，唔再咁做，但我仍亂發脾氣
最後一次機會，我唔識去珍惜......

唉 見到一個好朋友拍拖 個心唔上唔下
好驚見到佢拖住個男仔 我唔識點面對佢 要係佢面前扮到無野真係好辛苦

一入嚟以為篇嘢係我打嘅
樓主寫嘅正正係近排嘅感受
會突然間好想好想free fall

好朋友？你確定嗎？

男定女有關係咩

人就是犯賤架喇

又未去到嘅
放咗工，輕鬆咗

做下運動會頭腦清醒D
我呢幾日都差唔多情況

去玩笨豬跳感受一下

正宗無病呻吟

每日嘅lunch time係最多嘢諗
我都打算緊明天食完飯去跑步

我連自己想點都唔知 可唔可以教我點做

我係一到半夜屋企人訓曬就開始諗未來點行、要點搵工、由6月開始過左幾耐近乎廢青生活、聽日要點過，唔會訓唔著但個腦好亂
到左臨界點就做運動發洩下，清醒完再繼續搵辦法解決
Btw 飯後散步就算，跑步小心胃痛

做運動都係個幾好嘅選擇減下壓,你識放鬆自己而唔係鑽牛角尖已經好好啦. 證明你都識為自己諗下,嘗試俾自己專注係其他事上面呀. 有時做野做到麻木曬,會忘記咗當初嘅目標,但唔代表以後都揾唔翻向前嘅動力架. 其實你啱呀,可能大家每日都過緊類似嘅生活,會覺得厭倦, 但點樣係日常生活中揾到快樂先係重點呀, 未必係好複雜嘅事, 例如我會聽下自己鐘意嘅歌, 遊下車河周圍去之類. 每日俾自己放鬆十幾分鐘,已經可以令自已正面好多. 你有冇咩係以前好想但試一直冇做到？試下揾翻以前嘅自己,突破下自己揾D新嘗試,或者可以揾到新出口呢

以為我自己打

不過見到咁多人係咁 知道唔係自己問題 好過啲
可能 人就根本係咁 擁有左既唔會望 望啲失去/未擁有既
所以 好正常架喂 大家一齊唔好頹
展望下啲值得期待既事

這裡有我G持呀ching

我都以為係自己打

以為自己打啊

隔幾日就黎一次
好難頂
完全唔知點解
無啦啦發現自己喊緊